通常要幾耐先開始第2Q

好似至少都幾粒鐘

條女幫我再起機
15分鐘後第2q

15-20分鐘就得啦，是多都係隔半個鐘
樓主成日打飛機虧到咁？

抖唔夠再黎好快會出野

自己試過起碼抖半個鐘以上再黎會勁過第一次

硬到咩

叫條女奶下你粒的
唔洗十分鐘都硬過鐵啦

睇年齡啦 後生十幾分鐘又可以再黎